今晚阿朗贏波就實現意甲二連霸

又征服
二連mvp，意甲神射手不是夢

征服 ? 今季有冇試過喺 whoscored 攞10分先 無就收皮啦

之前嗰7連冠都係靠佢咋，至於意大利盃點解會搞到咁呢就

皇馬今年奪冠都係因為無阿朗阻住

滿意未

煙剷沙利既問題

又燈

廢朗fans樓主又要谷一晚 諗定聽日開咩廢po

咪又係messi post

ching 心水清
條支那仔9成會拉埋美斯落水

無錯，上季輸都係沙利嘅問題

反對，今晚輸波都一定唔關佢事，全部隊友問題！

今場牙朗whoscored表現幾分

諗唔到咪上百度copy

牙朗被樓主燈死左

死蛆狗比人反Cup

客主

樓主同鳩硬咪撚再燈啦

關我咩事